比人屈我係gay 點算好

我只係話個男仔得意

我明明係喜歡女孩子的

扮gay食女

死gay佬

Gay

慣咗單身
暫時冇意欲cow 囡

又屈我

做尖成日都會見到gay lo

真係變gay咪唔怕

真係搞GAY，咁啲人就唔係屈你

不論你是男的還是女的都可以
因為你係可愛 .jpg

你媽知唔知你係gay?

樓豬有無證據證明自己唔係gay

係gay就認左佢啦

真係轉基就無人再屈到你

屌佢屎眼
睇下仲夠唔夠膽周圍話你gay